唔訓既你 依家做緊咩野?

-6足球又贏一仗

仆街 嗌咗中辣

好撚辣呀！

Rubbish post lm

我皇?

渣ga

做緊project

係
失一球追一球，90mins絕殺

hi all

加油巴打

Hi

今年西甲走唔甩架啦

HI

hi

希望啦，對上一次六季之前
大貪啲，想佢衛冕r聯

含緊男朋友條丁

等緊女搵我

喉嚨痛

如果次回合利雲出返黎就有野睇

佢幫你含左未?

無把口點搵女友

我點知啫

食完海底鍋之後搞成咁?

唔係 純粹講得太多嘢

無事既
拎住1個作客入球

太安樓男子墮樓 伏屍馬路

take care

2個呀ching

七點半既事

致岩岩叫左中辣既果位巴打

驚到傻撚左，sor

聽晚食咩好

今日冇食一蘭
不過又宵夜又糖水

聽日先算啦

oh yes I can join

28歲咋

聽日決定全日溫書 依幾日太hea

正 八半接水狗收工

爭咩科？

仲有咩x考

Ict

依幾日掛住打機同打波

你地唔好去
我去接!

加油

佢唔會收工

落街買酒

我會去強搶佢

毒飲 ？

係啊，你唔陪我

Ching....
聽日食咩好呢

下次

我已經決定左聽日食18件麥樂雞

聽日有工返

好撚悶丫

買左八十蚊小食，半打啤酒返去
會否太毒

放假就係悶

請我一齊食就唔悶

依兩日加埋訓左最少30個鐘

前晚食咗了

我都係
45mins

食水狗

U pig?

。。。。。。。。報驚

咩醬好食 醬汁打手

歎呀

$300?

係嘅 有多幾班就好

咩醬好食

兩日都係起身->食野->又訓->又食野
真pig

Bbq

冇咁多 個別教一個 百零

除咗辣醬

我都想咁
我瞓得少(>10hrs)

考完core 除咗一次補課，到而家都未收拾心情溫書

想搵人傾計 但唔知邊度有人

放縱咗

Why m2 so on9

呢度有

你在職定學生

how

考完core 個下好似考完咁 返到屋企狗衝去開電腦 玩玩下原來已經時日無多 就考下一科了

考埋下科就收皮 日日打波日日玩

ICT淨返幾多日
我就得返10日

Vector is really on9

have 3D vector?

Yup
So new to me

諗起某course

21號考

廢青

食正宵

加油巴打
我都開始要溫了 好似係

食咩

行緊返屋企

又琴日果個?

我仲未溫 22號仲有科地理

你地要信我呀

咁岩我都係

好想搵到日日傾計既人

日日入post

一人一碗出前一丁都唔夠飽

好掛住msn既年代

Sad緊

點解啊

講少少黎聽聽

幾多萬年前

到今時今日 我都係覺得好好用啵

訓唔著

叫左咩

Agger ching
M群

做project

Agger+1

點解唔早d俾我完晒個last week佢
我寧願一早搞掂晒d野好過係度拖

全部都係雞

痾左兩個鐘

食錯咩

摩打手撕雞

100分轉去猁

會過去的

生蠔
去雖然個肚唔痛 係咁痾水
但每次想達落床訓
都feel到又想痾
好想訓呀

痾水都幾大獲🤔🤔

牛油

我有藥

<<<<<仔？

等陣早餐食咩好？

但唔痛 係唔係痾完就冇事 第一次咁樣

食左整腸丸 希望冇事

係

茶記火腿通熱奶茶

淨係痾水既唔知wo
希望你冇事啦

落街買幾支寶礦力啦

多謝 巴打

唔落啦 食左d整腸丸 飲左d水
準備訓 希望聽日起身 成條褲都係屎

我睇完都諗左陣

.

巴打咩區(都係ict

夜晚好易諗負面野

11點訓
3點半醒

聽住歌上連登
好relax

人大咗 身邊真係冇人會肯去主動理解下我嘅感受
唉
關心人就多 想俾人關心下就真係好少...
感情真係脆弱

咁夜都唔瞓 就係享受緊自己一個嘅感覺
生活忙忙碌碌 就連自己獨處一下嘅時間都要喺凌晨到搵

我牛屎區

Agger

我都係
聽日好似仲要返工

Welcome

Agger
要學識獨立啦巴打

巴打振作

好唔舒服 又想呼吸唔到

訓唔着呀！！！！！

陪我傾計

有咩傾有咩傾

最近生活過得點

唔番工做假文青真廢青
今日先去完南生圍

咩事

好羨慕

恐慌症又發作

明白
好好抖下

我開始有睡意

好想嘔

做咩唔開心呀

又呼吸唔到 唉真係好辛苦 成日病發

呼吸唔到？呼吸道病定係壓力病呀

綿綿

壓力病 唉

唔知點幫你鎮定到

啱啱去完台灣番香港，又要開始做番廢青

聽日要返工

功課

係張床望左天花板兩個鐘 點算好

壓力病就多d揾人傾計鳩叫
最緊要有地方發洩呀

點解唔留係台灣做廢青???

加油呀

合埋眼

有咩咁好望

陪我傾計就得

要做五年先有居留權

數左好多隻綿羊都訓唔到

依家未搵緊你地 但最慘係我一種病係突發的 冇得忍

聽日同老細講你肉體番工但你個心係放緊假

咁夜都唔訓

咁呀你做咩咁大壓力呀

好

咁留多個令月先都好啦

咁直接射波算

訓唔著呀

我坐飛機訓兩個鐘搞到依加失眠
Btw飛機餐好難食

番緊工

我剛發現男朋友鐘意咗第個，一隻字都寫唔出

男朋友食完我之後第二日已經完全唔再主動搵我關心我 我而家好想死

食完我唔夠三分鐘同我講鍾意咗第個，你想死，我可以點？

點解啲男人可以仆街到咁

只怪自己太天真太易比人呃。我真係好on9好冇腦

好肚餓

Agger
飛機上好難訓到+飛機餐好撚難食

返咩呀巴打

得到左就當係草
但唔係全部男人都係咁
你唔好彩

好想而家瘋狂打電話搵佢。問佢點解失蹤全日冇搵我傾計

喊左全晚 啲眼淚仲係停唔到

岩岩同女仔fd 去左蒲，終於咀到佢
因為太夜，下次再約佢

聽住歌，發泄出來啦

我想打比佢問佢

直接約出黎問la

我只係想佢哄返我姐...點知佢完全當我冇到..

男人係咁架喇🤷🏻‍♂️

佢食住你wo 睇情況，我覺得你搵佢ok, 睇佢咩反應

好似比人呃左隻豬咁...洗唔洗態度即刻變晒..

何必為依d契弟而喊

其實係sp 關係？定係拍開拖先？

我喊緊 我唔想打比佢比佢知我咁樣衰又為左佢喊。好冇面

駁唔到

識左年半，跟住落去佢主動拖住我，跟住攪住跳舞就咀左

拍拖。佢一直有要求我都拒絕。係太傻瓜半推半就比佢拉左上床...之後佢知我超級唔開心 ..

除左我同樓豬之外

要觀察下佢咩反應先，你如果忍唔到就而家sd msg 比佢la

但係第二日佢完全冇再搵我講野..我唔開心佢都冇好似以前咁不停哄 關心下我

忙咋嘛

通常第一次都係半推半就

我好撚後悔...

見佢不斷上線。佢應該想我認輸自己做死狗搵返佢

咁咪即係我投降

佢本身被唔被動先？

唔明發生乜事🤷🏻‍♂️

你怕比人食住？

之前一直好主動...就係而家態度轉晒 我先爆喊

大家玩冷戰掛...

係..佢好似覺得我唔會離開佢..

訓醒未ching

睇緊熊仔頭條新片

Why ?

我認唔認輸 主動msg佢好...見佢仲未訓

呢d人 找來都哂撚79氣啦

冇野做咪睇下

點解可以咁大轉變...佢係咪覺得我一定會再比佢屌第二次

我今朝都睇完好多熊仔頭啲片...真係講得好中

唔當個處係籌碼 我諗你會舒服啲
我唔明條仔做咩會冷淡呢

香港地 不論男女 好人注定比人食撚住